醫生會記者會睇到班醫生都唔妥林鄭

記者問點解澳門新加坡都檢測多過香港

答特首唔同

錢就俾哂黑警

醫護界就wfc